擺低你身上的大小毛病

左眼：眼角膜 插傷

左耳：大太聲 耳膜會震 懷疑有事

喉嚨：發育時期哮喘+氣管有事，咳到傷聲帶，超容易有痰。宜家講野都無咩氣，仲會被人背後笑

鼻：鼻敏感->難瞓->半夜仲未有睡意
->黑眼圈八歲開始有

肝：夜瞓傷肝

肺：哮喘底、氣虛，做劇動運動唔緊要，但做到喘會傷氣管，變痰同氣促兩星期

手：右手 姆指食指 懷疑按壓得多，手指向內收縮。
指甲同手指中間有塊膜，正常剪指甲剪太入，去到塊膜就會痛，宜家塊膜露出來
唔彈結他轉彈琴

樣衰

左耳 鼻 同肝晚情況同你差唔多

嚴重鼻敏感
腰痛

關節好易格辣格辣
由細返風落雨就會腳痛
行同企得耐 住巴士屈住腳就易腳痛
懷疑自己有風濕

有時頭痛

心跳快

眼㫸毛到生，成日搞到好夠眼屎又吉
有冇巴絲知點搞？

多

扁平足